有冇巴打係最近先玩隻狼？

之前steam特價先買黎玩 冇乜睇攻略搞到第一周係修羅結局準備開二周目玩想睇下有冇巴打吹水交流下

有啊
打完‘’第三個交戰記憶‘’已經想棄game 無哂方向感
啲路線好唔清晰 完全唔知下一步應該去邊 或者係我太蠢
最衰又唔願上網睇攻略
不如樓主你強制話我知依家要去邊

我唔係太記得第三個即係打到邊

解決唔到用手制玩PC版係遊戲不停打轉,買左半年未玩過

即係一入驚個手制失靈？我睇返呢度以前D post好像有提過解決方法 要係Steam set野

下 係我真心定咩如果第3就到一郎巴打你咪Skip左好多野 定係你玩9我

白金左就放低左

我一周冇乜睇d物品同劇情攻略 係有時卡Boss就去Youtube睇人點打 而家開二周再認真搞下

打完一郎就開始搵斬斷不死既料
而家有兩條路線
去水生村或者仙峰寺
可以返去主角出世個位，後面有條水路可以去到

咁可能係我自己亂走 我記得我好後先打一郎

~最近psn特價買左黎玩, 連第一個回憶都過唔到

打完弦一郎
你試下再打落去
應該開始覺得好玩
之後啲boss堅好玩

唔係掛 第三個boss唔係一郎咩？
我純粹沿住條路行架炸
我目前Boss順序係：
鬼形部->平田宅嗰幻之啊蝶->一郎->？？

第一個即係 騎馬佬？定阿婆

咁係我自己鳩行左我唔記得自己點行 但我印象中我第三個記憶唔係一郎

你係咪無將赤鬼 毒氣肥佬計入去boss

呢啲唔會跌交戰記憶啵?
佢講係第三個記憶

第三個交戰記憶應該係佢
唔計speedrun用bug飛去其它地方
你唔打弦一郎就無鎖匙開鐵炮堡壘果隻八足後面對門
仙峰寺又入唔到夢境

但係唔打一郎去唔去到水生村？因為我記得我好似係打打下走左去水生村

Sorry講得唔清楚 應該話 大boss細boss
赤鬼 毒氣肥佬係細Boss 我上面講果3個係大boss
我係用‘’有冇交戰記憶‘’黎區分啲boss

原來係咁 我冇咁分 總之兩條血我會卡關既就係boss

fromsoftware 出既音樂節奏game

你要用steam嘅big picture開game+改config

1.開steam 後右鍵 右下角圖示 開big picture

2. 搵番隻game 㩒controller configuration 改番啱

3. 係big picture開game 唔好普通library開

至於要set乜就自己查番 驚教錯

上個月尾ps store 特價先開始玩，
尋晚先玩到義父。

暫時卡得最多都係玄一朗，不過都係因為自己貪刀。除左雙猿用爆竹外，打其餘boss都只係食藥，唔用糖、唔用忍具。

畫面靚，故事正，打擊感同殊死一搏既心態好正

利申：爆過仁王，bb,ds1,ds3

我第一次玩呢類Game 之前驚太難唔敢入坑自虐 而家玩落都可以 黎緊諗住買埋DS3玩btw唔知係咪我修羅結局 我冇打過義父 又冇打過源之宮 真係Miss左好多野

我都無試過咁行
但正路去推測 無入鐵炮堡壘即係唔會有雙猿去到尾唔知會唔會觸發出破戒僧
如果無咁都係一個交戰記憶都無

算啦我都唔係好記得左我而家要避免自己跟左一周行 我唔想2周都修羅

入唔入修羅係一個選項姐錯過一次唔會有第二次
反而義父真係要小心 唔上網睇幾易miss左佢
二周緊係開始玩苦難mode

想問下巴打 唔入修羅係唔係可以打後生一心？上網睇人打佢好型 好想同佢瘋狂格劍

我玩左DS3先玩DS1，可以玩左DS3先
DS1太惡意

人地話ds3同隻狼其實操作上都唔同 不過克服左個卡關心理 點都會買黎玩下

係 2條線既分別會學唔同既一心奧義技
其它果啲都係選項結局分別唔影響boss

其實老一心招奧義都好型 不過老一心好似弱d

隻game就係要你冇方向咁周圍摸

真心絕大部份奧義係唔實用
我得一文字,仙峰腳(nerf左但實用性仲有)同魁忍突刺/墜殺比較常用

用不扣血

中後期比較熟手左 我行街打小怪用輕周渡 打王換返一文

你玩修羅END 只係去中期比較難打都係紫杉獨手有仙峰腳同識破都ok
後期第二次入侵就真係有啲難度特別苦難MODE

而家二周重新出發

隻game 上網睇解說會發現自己miss 好多野

我爆左一次去睇先知

唔好諗開苦難+鍾鬼
每次死都回想番貓頭鷹對你講既所有對白就會有樂趣玩落去
衰在修羅END未見到佢

苦難係咪要每下都完美parry?

呢段

即係阿婆？其實應該唔難架啵 P2善用頭頭地圖D柱黎頂佢d鬼火 P1用手裡劍 佢一飛天用手劍飛佢佢會硬直

記得偷聽啲人講野 好重要 其餘唔劇透你了

由細到大都唔識用道具here
越多週目啲錢越易賺
刷錢攞白金刷到想死

係 一唔岩會照計血加上自已條軀體幾乎係唔係都保持全滿咁濟
所以一失誤就會跟住爆防

我唔係追求白金 我剩係想打晒可以打既王 其他收集果D我應該唔會特別去搞 二周打埋後生一心果D 我就轉去玩DS3

過左弦一郎之後覺得易玩左

咁唔搞咁多野 我玩正常就夠玩苦難我驚有排都玩唔到DS3 同埋想問下隻狼係咪應該會有DLC

買左返黎買兩次 到依家都未玩

玩左半個鐘都冇就退錢

咁又真係未必人人岩玩

前排開始玩
打完弦一郎同金剛寺
而家卡係獅猿

之前都玩過bb 但係覺得bb好恐怖 所以棄game
今次隻狼冇咁恐怖我ok 但金剛寺山洞入面d改造人同白蛇黑洞都好撚淆底

火牛已經過唔到

用爆竹加追撚住佢個屎忽嚟斬

Lock左佢 禁實圓形跟實屎忽跑就得

巴打拎左忍具枝矛未 拎左易打好多

拎咗 但唔知冇用到
啱啱忍殺咗了
而家冇晒目標

仲有排打啵

三年前義父，屌。遲d先打，痴線

其實無明確次序
幻之阿蝶亦可以skip
鬼形部之後可以去哂仙峰寺、水生村同鐵砲堡壘先打弦一郎都無問題
不過就得一隻大Boss幻影破戒僧可以打
同埋其實唔洗睇攻略同卿子傾計都教九成要去邊拎野同點去
睇攻略主要係睇其他結局點打

其實唔難，主動啲打會偷到雞佢擋唔切
一文字同跳斬易避大硬直
危突刺就鳩禁都識破到
鳩跑引佢出技睇熟啲就發現佢係傻仔一個

收工返黎二周目 剛剛打完忍者殺手 休息

玩一次dark soul 你會發現隻狼已經好清晰

唔好追尾 係舊打法黎
佢沖過黎就用炮竹炸鳩佢 再斬頭三下會再硬直 斬多兩野就走
再重複咁打 斬頭一下既傷害=斬屎忽3-4下

個爆竹唔係有耐性既咩
用得多佢就唔驚

應該同愛哭鬼果d一樣用三次左右就冇效

一出就買左，不過係最近見佢拎GOTY先開嚟玩已爆
一時醒唔起究竟唔打3年前回憶爆唔爆到機？記唔係打完個阿婆對劇情有咩推進

唔打阿婆係拎少咗個忍具姐 好似係
但三年前義父係咪拎花？ 唔拎去唔到某個結局
真係唔記得
但單純最普通結局好似冇問題

你要享受周圍探索果個樂趣
d人成日話souls賣點係難度
但探索都係最大既特點

我就係差呢個盃白金，唔想刷

仲有有白蛇守住拎乾柿嗰度正路究竟係點入去
我係靠不斷衝不斷死，死到有一次符碌佢撞唔到我落崖先入到

正路就先去仙峰寺（提示點解有隻猴子喺度）
或者用忍具霧璃鴉閃入去

我仲差 34 個技能點先學晒所有技，上網一 check，仲要刷二百萬經
家陣三週虎口階梯走一轉都係得大約 14000 經驗度

我無用爆竹，襟實圓形跑，佢撞唔到你反而會撞牆，因為你個陣仲跑緊，係佢pat pat / 腰後左右位置斬佢兩刀。重覆咁玩就過左。

呀婆都未見到

當你3轉 每次斬個頭5刀
15刀斬頭傷害=45刀斬屎忽
正常無效之前佢都殘血
再用手斧莽死佢/鳩禁格檔已經收到尾

唔打幻之阿蝶少一次復活
無花解唔到凡人結局

錢定經？錢多到用黎掉人
經就四周目好似打一轉虎口幾萬經

卡關可以埋黎睇睇

非修羅結局先做到你以上講嘅嘢
其實唔算miss 反正要白金就一定要玩埋修羅佢
四個結局(好似係)我到依家都淨係爆咗修羅
仲卡緊源之宮個區就無再玩了

最近玩
探索型玩家
未玩過dark souls
一開始未識捉格擋時機
試過唔夠練劍佬（打一郎之前間房個細Boss）打然後周圍去
卡哂係兩隻蛇眼、盔甲佬、七面武士
最後冇睇任何攻略一周目用左2個星期
但咁岩俾我解左龍歸結局

你會發覺宮崎啲遊戲一隻比一隻易玩 隻狼已經入門級嚟

龍歸結局要偷聽英麻同鵰佛師講野喎，咁都發現到，好勁

龍歸係咪要食荻餅個個？咁都解到勁喎

卡得耐真係好折磨

有突刺既都係破綻黎

唔洗食餅不過要返去搵變若卿子
但係偷聽堅勁

bloodborne 同 DS 2, 3 都爆咗
但唔識玩依隻

玩完隻狼先玩ds,冇識破好唔慣,係咁俾ds d王拮撚死

DS個盾打boss 跟本無用，都係要靠碌，輕裝流

有個危字，又有得暫停㕷藥，又無陷阱位，跌落街只係扣血唔駛死，隻狼真心好仁慈

黎緊玩DS3俾你地講到好緊張

我諗住下隻玩 Bloodborne，過幾日新春特價 $98

我狂天守閣個紫色忍者
聽住歌咗loop

玩過ds3 bb 隻狼
bb最好玩
ds3就麻麻地

巴打邊到睇新春特價

唔洗偷聽
不過要攞齊野、講齊野姐
我仲返去3年前殺左個商人, 中途殺埋道順諗住救返個肥仔
偷聽係for回歸凡人

請問Bb即係咩？steam有冇架

我見到了 下面回覆有

係咪冇DLC架喇

呢隻冇dlc架

以交戰記憶黎講
弦一郎的確係第3
甚至係正設上係第2
你唔打弦一郎就有啲地方要重去

交戰記憶先係boss

唔打一郎去到水生村->打到幻影 (交戰記憶 唔劇透)
但係正常你會因為攻擊力低 加上神紙不足而打唔贏
仙峰寺主線觸發一定要打完弦一郎
鐵砲堡壘直頭就要鎖匙
當然speedrun可以跳去崩落峽谷谷底(上yt睇一次就學到)
仙峰寺都有辦法跳(本人試左大概一千次,成功左一次之後就無刻意咁做了)

ds3同隻狼基本上戰鬥概念差好遠
ds3 翻滾=無敵
一周目唔熟既時候拎物理100盾L1睇清楚BOSS動作先
好多boss無得用parry

隻狼既墊步 無敵幀得返0.1s-0.2s
雖然唔開困難 有9成既攻擊都係可以長禁L1擋
但最主要都係需要parry(招架)

ds3唔可以貪刀，好多時都係翻滾&翻滾&翻滾&翻滾先a一刀
隻狼其實可以依靠反應 R1打一刀>L1 parry loop，可以非常貪刀
所以戰鬥節奏 隻狼真係屌打DS3
但係DS3果種中世紀奇幻風格既boss特色太正
雖然隻狼好多boss都係實戰當中好過癮
但如果要令人一眼就印象深刻既boss比例 相對無DS3咁高

隻狼拎左白金 DS3未拎白金
甚至隻狼打左6周目
DS3剩係打左一周目 仲要DLC2都未清
小弟每一隻DS3 BOSS都數得到
但隻狼反而無辦法第一時間就講得齊(岩岩自己數果陣 miss左仙峰4猴)
而且隻狼果d小boss好多都重複模板

即使係隻狼boss我得到既爽感 遠遠大於DS3
我都依然覺得DS3既boss更有特色

好詳盡巴打 我睇片我都覺ds3既boss好型 呢個都係吸引我既其中一個原因 但係隻狼果種搏刀既打鐵聲 同埋戰鬥果種刺激真係好正尋日二周目打完一郎 好想快D打後生一心

DS3可以玩唔同武器，所以from software d game好耐玩。BB我都用唔同武器玩左三次。最小都要玩二周目先開曬隻狼d強化義手忍具。

Ds3 玩玩下就5周目真係好撚好玩
難度算適中

玩嘅話建議玩左DS1先 真神作

BB 2周目就打唔到落去 覺得太難

ds3我都爆左5次，近武，咒術法術都夠玩三轉
最近想玩入侵可惜ps+到期

同意ds3 爆一次機即賣，bb真係最好玩

巴打咁癲既 第一次玩冇睇任何攻略 義父叫我交御子比佢 我死都唔肯

我係冇睇果D重要物品位置 或者影響到劇情既野有d王 好似老一心 一神呢D卡得耐有上Youtube睇人點打

*一郎

冇人講DS1
淨係個地圖設計都已經值回票價

我自己排玩得最enjoy
DS1=隻狼>BB>DS3

咁請問下DS1個畫面地圖果D係咪都好靚

我講緊既地圖設計唔係指畫面
係講緊成個地圖既緊密程度同心思
各個區域間各有關係
成個ds1既世界其實係由上而下既巨大樹
你會真係feel到自己喺個世界入面
好有代入感

我明你意思呀不過我想知會唔會連d畫面都好正

設計一流,畫面9流

始終好多年前但remaster 版都靚左好多

猶豫，就會敗北

我頭先望ds3 steam買連season pass 499諗緊等唔等多排睇下新年有冇折

等下先，成日有平

Origin版係正過Remaster
不過點都要裝DSfix，上返60FPS

PS: 條LINK既Preview有少少劇透，慎入

我屌

冇用url都會有preview咁on9既

都冇咩所謂啦 其實我都唔太怕劇透 同埋我想玩左3先諗玩唔玩1

驚你返唔到轉頭
1嘅操作冇3咁流暢

大

咁我剩係玩3都冇所謂既

想爆完ds3先買隻狼，點知打極都爆唔到

可能轉隻狼玩玩下再返去Ds3又爆到呢

隻狼boss難度高過ds3

咁咪岩 轉換下心情兩邊玩下

我覺得修女無名黑龍難打過一心好多

隻狼只要掌握到格劍既timing就好易打
基本上大部boss都係一樣打法

仲有蓋爾爺爺
ds1 DLC嗰條龍都係 仲有雙靈廟聖獸
不過計哂宮崎老鬼所有作品(唔計ds2)最難嘅boss我覺得係詛咒污穢金杯亞彌達拉同伊碧塔斯
先讓半條血，容錯率幾乎零

一周目打呀蝶勁難打 第二周目覺得佢d動作越黎越慢

我打咗幾個月都打唔低劍聖，最多去到佢第三階段放電就死咗..
明明Bloodborne白金，依隻真係玩唔掂

x2
第一次抗卡左勁耐
二週目覺得成隻game都好易玩

鳩擋阿婆都得，阿婆軀幹值又跌得慢。到最後打一心反而鳩擋會奶野，完美格檔/迴避先打得贏boss。
隻狼係boss設定上做得幾好。

講一講又想重玩
之前淨係玩左龍歸故土同修羅結局

我都係咁覺得尋日一次過一郎果 覺得佢好似傻仔

我睇人講唔係放電應該仲易打？反雷根本就係所謂宮崎既仁慈 就好似變身一郎咁

利申純9up 剩係打過修羅一心

可能係
但佢攻擊模式變晒....
如果淨係打放電應該好易打，但打完頭兩個階段佢先放電，未熟習到已經死咗

如果卡幾個月 我會上去睇下人講點避其實佢一心個攻擊模式都設計得好鳩屎 修羅一心 佢平A果個三連擊 第三下係特登放慢左 我死左好多次先慣到 成日擋完兩野 第三野食佢一刀

玩左八周目 等緊DLC

白蛇果度我睇JFFT係就咁跳落山直接忍殺

Game 入面比米呀婆會有hints 令猴子起舞，乾柿附近有隻馬嬲，埋去傀儡術佢條蛇就會打佢，咁就正路入到

唔係呢條
有另一條白蛇

大部份boss連擊都係中間有一二下節奏係唔同
由弦一朗既七連斬到水生村隻女鬼連擊
或者破戒憎既轉轉轉都係有快慢穿插
所以我係好鼓勵大家玩苦難去感受下作者既惡意

呢度要智取

苦難劍聖打左我五粒鐘

困難鐘鬼模式last boss劍聖最難打卡咗幾粒鐘
嗟怨之鬼都冇咁難打

係 2周目斬手個度輕鬆打爆一郎

我玩唔掂.....
打到好暈

係咪個mon 太大

成隻game最恐怖就係條蛇，好撚恐怖啊咁大條

我第一次見俾佢嚇撚死我 以為d地形野搞到地震 仆街咁撚大條蛇

無頭人恐怖d，塞你個腎入屎眼

但係出場果下震撼好多wo條蛇

我買咗返嚟成年都未玩

但隻狼未出前個Trailer已經show咗條蛇會出現

蟲附體先恐怖 屌奶星成條蜈蚣係體內

有咩dlc?

第一次見無頭人真係嚇撚死
仲要初頭唔知比打

之前官方twitter咁寫 可能暗示會出
反正呢隻game真係要出dlc有幾難 整個鈴鐺就得

之前一爆左即放game

之前BB夠話9成會出2喇
聽下好 同埋之前出嗰陣好似聽話唔會出DLC

屌你老母閪岩岩入3年前個到 根本兵仔1打超過3隻就好難打
打個隻死人毒野有2隻野渣撚住個盾點鳩打阿

逐個殺咗先，可以用飛鏢引
再忍殺Boss 一次
最後同武士一齊打Boss

唔好意思 玩到少少燥 本身唔係打呢類野既人 而家重打緊

都係好似巴打咁講逐隻引黎打就得，個時我都係打完一隻走開甩lock，返去再打

慢慢黎，一個Boss死番幾十次就慣
我都係今日先爆機

平田個到門上鎖了..我唔係要番番去最早個到下話？

唔係好記得邊道，有無同義父傾計，佢會比條佛堂鎖匙你

竹林行上去啱啱問始着火入埋門口個度
義父訓咗係地下，你同我一樣無視咗佢，做咗不孝子

有條橋有個肥仔同拎盾嘅,上樓梯間屋著火有條友坐喺度

無 我行行下諗住游水點知有野行就Skip左

係 岩岩過左條死人蛇個到 準備save熄game玩龍珠

我都係

休息吓，下次再戰

From soft game最忌一對多

慢慢玩啦巴打，真係好game 黎，值得慢慢玩，我第一輪都玩左50個鐘先爆機

今日開始玩

2周目打完一郎我都停左買左龍珠 跟住又等到ds3減價 好忙btw有冇巴打都買埋龍珠玩

+1 最後刷白金要學曬所有技刷咗我太多時間 搞到一白金就放低無玩
又有少少手痕想玩番

冇港譯買唔落手住

我steam開唔到隻狼
係咁彈, 諗住refund算

我想問呢 我係葦咩主城去左金峰寺 拎左個野之後去番主城 行行下行左去崩落山谷岩唔岩

葦名城打左boss未？
仙峰寺攞左不死斬未？

..... 仙峰寺去左正殿 同個個野傾左計
葦名城行行下未打boss 我好似spider man咁飛下飛下開左道武士steady room 之後去左白蛇神社就行左去山谷

冇所謂
打邊個先都ok

不死斬咩黎 我又Skip左野？

白金左成年咁滯

唔知姐係未打到喇
你打哂兩個地方就知架喇

打完武士細boss再上去屋頂打弦一郎先

頂上對決一心(用槍）vs義父

但金峰寺我行曬啦喎佢係邊 打既話打左隻鎧甲野 同有隻好撚肉酸好多隻手既野

邊到屋頂

放心 唔會miss不死斬
因為主線黎 最多係你唔識路

+1 襯今次PSN特價入手DS3 豪華版
玩到結晶老長 感覺上都係隻狼易玩啲

武士休息室再上一層有個checkpoint俾你打隻武士細boss，打完係間房附近搵下出口就可以上到頂樓打弦一郎。

唔公平啵
義父少行血 又無貓頭鷹

但我行左去正殿都無

個channel有另一段打三年前義父架不過義父最後死唔去

有道門 佢話這邊打不開

搵到了要飛上去

有冇同主子傾計？

未玩完...

巴打 加油
一郎會教你做人

無 搵唔到 主子

Me too

你打完一郎就見到

即係正精常就一朗先再仙庫峰寺？

屌一朗2條命好難打 我打左第9次了

第9次姐

岩岩過到了 佢話九朗係下面我落到最底都唔見既

打完阿碟 岩岩打完一郎同主子講完野 飛左去個寺但都無個舊野

自膠 我去左個狼煙到唔見葦名一心既..

你去大手門搵天狗

岩岩拎完不死斬

其實冇所謂,反而有時去咗其他地方先會睇到D特別嘢
某D事件之後某D地方會有少少變化

我而家係咁 打完阿蝶 之後去左寺 開完路 番番去打完一郎 拎左不死斬 而家係崩乜乜乜到行緊 之後save左 去踢波

game of the year

可唔可以教下我渣撚住支炮個隻鬼點打 行過條橋到 賣姐個條友以前畀我殺左我過唔到橋

白蛇?迫埋牆埋身斬,之後佢好似得返3招
1.用槍慢打2/3吓,就擋
2.槍打一下再射,擋完佢射你就閃前/繼續斬/擋,多數貼身射唔中你擋都唔洗
3.危就閃後再後多行後多步,避完再斬過,不過其實危都擋到
過橋有人射你其實Z字型左右扭衝過去就得

鐵炮兵 岩岩check完

直接睇YouTube walkthrough la

隻長手百足 我仲死得多過打一郎

呢隻game真係好好玩 岩岩入左森林 諗緊點入間屋 點知無頭人個到有得跳下跳下咁跳左入去

巴打我想問 我岩岩拎完石 打完森林 去完水生村而家要去邊

唔關睇唔睇攻略事
正常個個位都唔會揀幫義父啦

仲揀幫義父簡直就好似無良知嘅藍屍一樣

正常，佢個設計係令玩家用打弦一郎去學彈刀

三年後先難，多狗招

個人認為老一心仲難打過劍聖一心 可能係因為要打埋英麻
利申:好似係六周目

你肯定同卿子既對話完曬？
隻狼npc講野係斷下斷下，你最好搵佢講野講到無update為止

屌，一開波條柒頭白蛇好難打

我玩左淨化結局 條櫻龍係成隻驚最易打既

馬騮易打d wor, 係初時唔識打左好耐

天守義父係難打d,玩過鐘+難就知

有一文字二連會易打d,，無都無所謂
重點唔好拉距離俾佢出散彈槍，同佢格劍
佢出危先後退，等佢收刀即刻埋去繼續格劍

Btw, 危係可以parry但timing唔中會瀨野。

最難打一定係高lv無頭
Parry timing差少少都爆怖氣

thanks巴打，但我講緊係個條白蟒蛇姐係打完赤鬼之後個條大白蛇

黎緊打二周目 故事上我有d唔明 我一周目係玩凈化結局 點解一心會係打完弘一郎係佢身體出黎既？

隻狼嘅背景係唔係架空 想睇歷史係咪唔應該挽

利申垃圾 挽仁王狂召稀人先勉強爆一周目

大蛇係唔洗打
走佬就得

挽你老母

原來係咁，但其實打唔打得贏?

係架空，仁王都爆唔到，無謂勉強

一開頭唔使諗打得贏
要靠劇情殺

頂....咁我死咗3次好唔抵
依家個冥佑就嚟去到0%，d NPC應該咳死

冥佑無乜用
放心死啦

反而記得適當時候升技同洗錢仲實際

預咗負評先
之前整咗啲攻略片，唔知幫唔幫到你

利伸

d錢死到由1500變近乎無因為依家淨係得紙人可以買....用哂嚟買紙人又唔想，點知一死就...
死咗會連升技條bar都跌?我無留意添...

thanks巴打打唔掂先睇，自己探索下先

贏唔到雕佛鬼 擺左係度...

未夠「一點」技能點嘅經驗條會跌
夠咗就唔會無咗技能點嘅
所以有時挑boss之見差少少，通當會刷經刷夠一點為止

同埋啲技能點會越升需要越多經驗，所以學技都要慎重啲

明白，依家我儲緊5點學吸血

回血好有用
劍招無乜必要唔洗學，後期好少用
主力升好體質技能，e.g. 增加parry 回復，增加耐力
又或者實用性，e.g. 空中擋格，空中忍具之類

諗起之前睇yt有條meme片係隻狼，忍殺咗條大白蛇之後跑走 點知個死人頭打開個死人口跌喺個主角面前嚇撚到我仆街

劍聖好撚難打 兩個禮拜都仲未打贏過佢第一條命
btw點解呀爺咁撚勁但個孫咁撚廢

普通劍聖定老一心？

應該係普通，玄一郎召喚出黎個隻
因為無search其他結局係點，所以唔知係普通定老

普通玩應該只會打到劍聖一心
劍聖一心頭一個phase可以圍圈拉打

終於打爆機

因為天守義父我用外鄉人打法過左
係咁跑，見佢出完招我先插佢一刀。
三年前死左n次，睇穿曬佢d招，過左了

我反而覺得天守易打D

不過我卡得最多真係係最後劍聖第2條命到
有長創 又 連射既劍聖

長槍

鐘+難喎，水生女鬼難打過boss劍聖打左我幾粒鐘，難到痴肺

我1周目都卡凜好耐, 但3,4周目反而都係2~3次過到 凜D動作的確好陰濕
反而困難 劍聖連射擋唔正都會扣血真係
有玩鐘 但3周目起好似冇乜分別 BOSS都係2刀死
3/4 周目卡最耐係劍聖同火牛

利申 因為1+2周目已經拎/學哂D野 所以3 4周D怪/小BOSS都可免則免咁行(除非有特殊道具)

第二條血仲易
擋到佢果下大斬就硬直
一有危就跳 佢叫就走

終於打完全部ending
第一次卡咗5個鐘
第二次用20分鐘
第三次10分鐘

有啲結局都好凄美

我都係巴打 不過呢排忙 post都冇追玩緊ds3 岩岩先打完第一隻薪王 真係難玩好多 因為隻狼都係我第一隻接觸呢類既game 慣左佢個冇精力限制 同可以跳黎跳去忍殺個mode 去到ds3真係好唔慣 初玩Ds3會成日俾人打好自然就用擋 擋到冇晒精而家好少少 會係咁碌

打哂四個結局就算無追白金不過呢隻驚真心好正

如果你冇用Load Save大法
去到五週目離白金好近

我半年前卡呢度 到依家都未過

咁誇張
基本上過哂之前d boss 劍聖應該唔難打架啵
覺得三年前義父同怨嗟之鬼仲難打

我卡緊三年前義父
打法同前面啲boss好唔同 要避

近排想玩返 原來隻狼街貨好難買 度度都無 有無人知邊度有得買

怨嗟之鬼最難, 然後就係兩隻獅猿
人型boss都唔太難, 最多3/4次就搞得掂
但打人型boss好玩好多, 有拳拳到肉激戰既快感

係 打巨型boss感覺好似玩dark souls咁
人型boss打擊感正好多
記得第一次打紫色忍者卡到癲
但好有高手過招既感覺

打個大肥佬果陣仲係覺得隻game幾新奇
打忍者阿婆先feel到真正高手過招

打阿婆嗰陣未改版
一招寄鷹斬就屈死咗佢

果陣無玩呢啲
直接就咁鳩打